網絡熱話:土地問題入門即見馬桶 網友：真正開放式

shiuhk 三月 31, 2017 12:17
地少人多，土地問題一直沒有辦法解決。所以，不少樓盤都推出了各種稀奇古怪的超細上車盤。過往，香港就出現過超細長方形屋，坐上馬桶根本無法關門，引起網上不少討論。不過，都比不上以下這個奇葩設計。同樣是三尖八角的小型盤，這次竟然將馬桶直接放到大門旁邊，真正的開放式一人單位！

這個位於東京新宿的租屋，可以説是應有盡有，9.22 平方米入面有一體式廚房連洗衣機，智能馬桶、浴室設備齊全。而且位置交通方便，離「東京 メトロ 東西線早稲田駅」只有 5 分鐘距離，十分方便。唯一奇怪的，就是馬桶的位置正正大門的旁邊。如果是一個人住，的確挺方便，急的話一入門口就可以上厠所。不過，開放式就有開放的問題。例如臭氣會聚在整間屋入面，朋友上來會覺得尷尬。

這個租盤就月租 5.7 萬円（約 HKD $3990），整棟樓都只有 5 戶不怕嘈。如果香港出現這種租盤，大家又有沒有興趣呢？

點會on9到咁

呢幢樓全部屋啲馬桶都係就咁擺喺度
有啲就擺喺煮食爐隔離

睇黎要出街痾屎

起到咁都唔知為乜

間出走廊

偉大既日本人
創意無限

開大嘅時候有人爆門就。

一個社會去到柯屎都咁唔方便，幾多人有屋住都冇用

比着係香港，四千蚊可以租到d乜?

正宗痾屎唔閂門

向好嗰面睇，最少疴屎都有冷氣

住廁同室，監倉？

自由探監嘅監倉 算係甘啦...

個屎塔逆轉90度都仲有得間開

崇日狗間狗屋

新居屋

我覺得無咩問題
但好似無抽氣扇

抽出去俾街坊鄰居一齊聞

無問題